ios 3 gb ram 係咪屌打android 12gb ram？

點解ram少一大截但順暢度差唔多甚至好過人？
Ios

咪玩, 係好順, 但假多工, background app 最多兩個, 其餘force close

我iPad一個禮拜前嘅app開返都keep住同一畫面 唔駛重開

兩者開App原理唔同
Ram使用效率上面,IOS確實係有好大優勢
但其實Android 12GB 亦係gimmick, 實際最盡用6-8GB
係屌打就唔洗年年出新機啦

又係呢d post
講系統原理d盲毛又唔識有咩好講
都係拎住部iphone打飛機啦

iphone4 512gb ram已經屌打全部an機啦洗鬼3gb咩

鐘意睇動畫慢慢睇飽佢

呢樣野an機同ios機都一樣有，就係假多工嘅做法，將ram嘅資料儲存係storage度，就好似windows 10熄機重開識將ram資料放入硬碟，開機後再寫返入ram

應用係電話就有個好搞笑嘅比喻叫「墓碑機制」

如果你個app已經freeze左無再運行，你係切換app介面見到嘅係screenshot擷圖黎，一個個app就好似「墓碑」咁

而擷圖中你最後使用嘅狀態會紀錄落黎，將ram入面嘅快取資料儲存係你部機嘅內部空間/sd卡（如有），就好似刻返「身故前嘅資料係墓碑上面」咁

呢種機制適用於偏靜態、非同步嘅app，例如你連登睇緊嘅post第幾頁第幾個回覆，你睇緊嘅gmail第幾封email開緊某一個pdf檔案，youtube關閉時睇緊嘅某條影片嘅6分42秒，甚至係開房間式嘅遊戲大廳。但係你打緊怪物，同線上玩家對戰緊就紀錄唔到啦。當然具體都係睇返個app點寫。

an機係ram唔夠用先墓碑，ios最多背景10分鐘後變墓

我部iphone6 plus 1gb ram係lihkg轉貼文章要一炮過，因為lihkg->safari>lihkg已經會reload lihkg

或者另一個情況，safari 上渣打360睇cash rebate>開渣打app touch id確認登入許可>safari reload=永遠無法登入

一條片屌打樓上既大話

利申 部iphone6 plus更新完ios12變返好順，ios11 lag到傻

512gb ram電腦都唔夠你揪

512GB ram
訓撚醒未

用緊考古6真係屌打d 4-6gb ram

人地玩緊佢都未load完

中point

PUBG load好耐...

你又岩
竟然要多ram 過好多laptop
唔明

唔怪得次次用safari 睇AV, 打橫部機果陣kill apps會出返個AV畫面